香港人入息中位數為HKD$14,000

習大大理論上都係搵一雞嘢一個月
中國大陸有6億人搵一差嘢一個月
其他嘢YOU諗YOU

你個數係咪香港開埠時候嘅report?

政府果個吹大咗

簡單啲講，一般人買樓大約要用四十年嘅時間